羅湖福田深圳灣好多香港人回港中

有幾多帶菌者？

山洪暴發，洪水缺堤

等到2月3醫護工會工業行
三罷就會成功
政府就會跪低
政府封關
咁咪唔驚再有病毒入嚟

今日初五好多人返黎開工
一家大細去中國
到時學校公司到到爆發

啲人入晒香港先封關，受咗精先嚟避孕

所以我咪話佢哋高級維穩
到時政府就真係封關
班撚樣又出嚟收割光環打飛機
但係中間放成百幾萬喪屍入嚟
等中肺炎死啦你班冚家剷
把刀都插到入心口仲諗住用法律保障自己唔被清算
我屌鳩佢哋結果比班冚家剷腐皮到痴線
連登已經比班匪諜滲透到痴線

停不了的武肺

每日兩萬人，十個受感染已經仆街

淋病過去一個禮拜已經儲夠帶菌者, 故意引發香港大瘟疫!

依家每日入20萬人啊大哥
我屌佢地set個日期閪
變左個個都喺度屌鳩我分化
唉
好明白蔣公心情
滲透到周圍都係匪諜
已經無力回天

原來一早有武漢人潛伏係香港